逃犯條例其實無問題，淨係移交歐美國家咪得。

無錯，學教主話齋我就係唔信中國有司法制度

台灣殺人犯
加台灣咪夠，加埋澳門中國把撚咩

逃犯條例主要就係為阿爺服務,令港人可以光明正大咁送中